sabai sabai

十擺十擺
十擺個窿就大
今晚爽到我都攰賴賴 扑到碌野掘埋